唔訓既你 依家做緊咩野？

唉唉唉唉唉唉唉唉唉

羊仔呢

唉

啱睇完inception

攬緊

Hi

好睇真係 有排思考

佢好慘

miss me?

躝啦

洗完錢 好開心牙

Switch?

岩岩睇完書
思考人生
入左黎

Yes

思考人生2

等緊人whatapps

唉到世界末日

dse雞温緊書

上緊連登

迪迪子又去咗邊

咩科

慢慢

做咩響全朵

Hi晒咁多位

渣ga條友

咁大食

冇你份

無上水一排，淨左咁多

依到無人識你wow

呢排個個考試

wfc

樓豬終於醒

聽日要按JJ

played l4d2 just now

放假真開心

you too

點解又凍返

放咗好耐

做咩唔訓

未攰 呢幾日瞓得太多

美軍向阿富汗的伊斯蘭國聚集地區投擲最大型的非核炸彈GBU-43 ，有十一噸炸藥。軍方稱之為炸彈之母。暫時不知傷亡情況。

真好

廢人係咁

呢排要捱下 一日一堂

easy

讀書定番工

返45分鐘就收工 車錢都$20

返pt 廢青
讀完好耐

做咩唔搵份長工

Quit咗冇耐

係
咩事

食完老麥

我想食18件

食咗
個韓狗辣醬麻麻地
其他都好好

用咗接近兩個鐘去護膚 塊面滑咗好多

真絲？

唔要辣果隻

有無白左

冇一隻係辣

有 我呢幾個月懶到冇護理過塊面
佢話我睇落精神咗

訓先 遲啲再傾

有無好meet左

下次見到我俾你搣下

好撚凍呀屌

驚比人打

咁我叫佢搣完話你知

好熱BOR
飲緊可樂

反彈

我手腳冰冷

召喚on9威！

R下佢

柒頭們

護膚後遺証

大家好

柒頭你好

不好 又兩點

我愛你

屌你啦

柒頭

No me

食過咁多間譚仔
藍田滙景上面嗰間一定係最高汁

含下撚先啦

召喚我譚手足利迷子！

譚仔銀河第一！

咁銀河以外呢

係partyroom 玩

未去過 唔知

但男孩像布 不要女下嫁

點解

屌你細佬

我都係

因為又夠熱米線又啱啱好又撞正我肚餓

相認

澳門狗也不。。。

不想跟末日拍拖

澳你老母

末日都唔想

呢首最好聽 同奇洛李維斯

冇返歸

不舉

不弓弓

威子2號做咩流落街頭

我都係聽7號
果晚佢無唱奇洛李維斯